{
    "question": "Staples bahasa arabnya",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u0645\u0634\u0628\u0643 \u0627\u0644\u0648\u0631\u0642</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu :)</p><p>syukron..</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "6-sebutkan-rukun-puasa-7-sebutkan-larangan-khusus-jamaah-haji-826",
            "question": "6. Sebutkan rukun puasa?    7. Sebutkan larangan khusus jamaah haji wanita dengan tepat?\r\n8. Bagaimana orang melaksanakan haji ifrot dengan tepat?\r\n9. Sebutkan akibat buruk minuman keras dan obat bius terhadap\r\n10. Beri contoh perilaku manusia berdasarkan surah Al-Baqara\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:6.Menahan / Al-Imsak. Menahan atau imsak adalah menahan diri dari makanan, minuman, dan hubungan suami-istri (setubuh, jima&#039;) sejak terbit fajar sampai terbenamnya matahari. ...</p><p>Niat 7.Memakai wangi-wangian kecuali yang sudah dipakai di badan sebelum niat haji/umrah.</p><p>Memotong kuku dan mencukur atau mencabut rambut dan bulu badan.</p><p>Memburu dan menganiaya/membunuh binatang dengan cara apa pun, kecuali binatang yang membahayakan merek.</p><p>Memakan hasil buruan. 8Dalam ritual ibadah haji Ifrad, yaitu melaksanakan ibadah haji terlebih dahulu kemudian dilanjutkan dengan ibadah umrah. Dalam pelaksanaannya waktu memakai ihram dari miqad dengan niat haji saja, kemudian tetap dalam keadaan ihram sampai selesai haji (hari raya kurban) 9.menurunkan fungsi otak 10.Memakan makanan yang halal dan baik,dan menghindari makanan haram seperti yang dijelaskan Al baqarah ayat 173</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "saya-tidak-suka-bermain-sepak-bola-dalam-bahasa-inggris-123",
            "question": "Saya tidak suka bermain sepak bola dalam bahasa inggris\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>I don&#039;t like playing football</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>I don&#039;t like playing soccer/football</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>I don&#039;t like playing football/soccer</p><p>arti:saya tidak suka bermain sepak bola</p><p></p><p>soccer:sepak bola</p><p>football:sepak bola/bola sepak</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sifat-hasmaul-husna-beserta-artinya-681",
            "question": "Sifat\" Hasmaul Husna Beserta Artinya\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>memiliki arti indah dan baik </p><p>yg berati menjelaskan sifat-sifat Allah yg baik dan indah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ol><li>Ar-Rahman : maha pengasih</li><li>Ar-Rahim : maha penyayang</li></ol>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-3-makharijul-huruf-tersusun-dari-dua-kata-yaitu-dan-m-290",
            "question": "2.    3.\r\nMakh\u00e4rijul huruf tersusun dari dua kata, yaitu ......dan\r\nMakh\u0101rijul huruf terdiri dari..... tempat\r\nMakhraj huruf ( \u20ac ) adalah ........\r\nHuruf yang keluar dari makhraj dua bibir dengan membentuk bulatan\r\nadalah huruf 9\r\n4.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sorry aku gak bisa jawab </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-bukti-persahabatan-antara-abu-bakar-siddiq-dengan-rasu-202",
            "question": "Salah satu bukti persahabatan antara Abu Bakar Siddiq dengan Rasulillah yang    Abu Bakar rela kakinya digigit ular untuk melindungi Rasulullah untuk mengindari\r\nkejaran pasukan kafir Quraisy. Peristiwa ini terjadi ketika mereka beristirahat di.....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> Rasulullah Saw bersama abu bakar Ash-Shiddiq beristirahat di gua Hiro </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat :)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Peristiwa ular menggigit kaki Abu Bakar Ash Shiddiq di Gua Tsur saat mendampingi Nabi Muhammad SAW hijrah ke Madinah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-tidak-termasuk-hudud-adalah-685",
            "question": "Yang tidak termasuk hudud adalah...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>sholat, infaq, membayar zakat, sedekah, dll</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Yang termasuk dalam kategori Hudud itu Zina, Qadzaf, Minuman Keras, Pencurian, Hirabah dan al-Bughah serta murtad.Jadi yang tidak termasuk hudud adalah selain dari yang disebutkan diatas. </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bhs-arabnya-tuku-kelambi-185",
            "question": "Bhs arabnya tuku kelambi",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bahasa arabnya tuku kelambi</p><p>{namusia)</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ada-berapa-bab-kitab-taalym-almtaalm-2-poin-12-14-935",
            "question": "Ada berapa bab kitab \u062a\u0639\u0644\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0639\u0644\u0645 ?\u00a0*    2 poin\r\n\r\n12\r\n\r\n14\r\n\r\n13\r\n\r\n11\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>ta&#039;lim muta&#039;alim terdiri dari 13 bab</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>13 bab</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>moga membantu, maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-termasuk-amal-shaleh-dalam-surah-al-asr-adalah-a-menuna-295",
            "question": "Yang termasuk amal shaleh dalam surah    Al-Asr adalah....\r\na. Menunaikan ibadah haji\r\nb. Puasa senin kamis\r\nc. Saling menasehati dalam kebaikan\r\nd. Menunaikan zakat fitrah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p><strong>C.</strong><strong> </strong>saling menasehati dalam kebaikan </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Semoga membantu :) </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C)Saling menasehati dalam kebaikan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga Benar:v..</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menerima-wahyu-dari-allah-untuk-disampaikan-pada-ummatnya-adalah-259",
            "question": "Menerima wahyu dari allah untuk disampaikan pada ummatnya adalah tugas",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tugas Rasul</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Tugas seorang Rasul adalah menerima wahyu dari Allah SWT untuk disampaikan kepada umatnya. seperti Rasulullah SAW yang menyampaikan wahyu berupa kitab suci Alquran.</p><p></p><h2>Semoga Membantu^_^</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}